有無人見到其他男人留長指甲就想私了佢

男一老狗留到啲指甲咁長，抵打

彈結他

唔底得人地有型
金毛, 紋身就接受到? 指甲唔得?

就係唔型

咁留長頭髮呢？

留長包皮呢

你點知

蓋清睇男人包皮長度咁變態

型

佢去廁所專望兩邊男人包皮